上星期喉嚨又乾又痛,宜家乜事都無,其實我是咪中完招之後好返?

是

哦

迴光反照 就黎瓜柴

仲有咩想做，快啲做

有冇睇醫生我都喉嚨痛緊

無
食氣炸野好返

唔洗唸咁多，會中過

再食氣炸野

食油炸既

你條仆街斷食到幾時
是靚晚呢

你就係政府搵緊果個0號病人

放毒師

要斷到跌返落76KG
呢排食太多上到80KG

傳哂俾周圍啲人緊係好翻啦

武肺師

印狗得米五有成80kg

Rest in Pieces

氣炸師

去左觀塘食嘢？

隱形病患者

氣炸師姐

確診師

恭喜

原來印仔咁肥

氣炸得多